真人Gay Porn N號房事件

警方破獲男同性賣淫集團拘捕七人

【Now新聞台】警方破獲一個賣淫集團拘捕七名男子，他們在網上招募男演員到酒店房間拍攝同性色情影片並提供性服務，部分人參與後收不到報酬報案。

涉案的是一個名為iSex Party男同性色情集團，成員透過交友平台以月薪三至五萬招攬目標成為旗下「男演員」參與賣淫，又在網上招募會員觀眾付費到場觀看「表演」。

集團會帶演員到酒店房間A拍攝色情影片，聲稱影片不會公開，只會給少數客戶私人欣賞，會員觀眾可以付費到場觀看「表演」，入場費七百元起，視乎演員數目。

期間觀眾可以指明要求某個演員跟他私下到另一個房間B性交易，每次五百至三千元，過程不會被拍攝，演員不能拒絕。

集團在去年12月到今年6月多次在不同酒店拍攝及演出，有受害人因事後收不到報酬而拒絕繼續參與，但遭到恐嚇。

新界南總區刑事部警司陳志昌：「向受害人恐嚇，如不繼續參與工作就會發放色情影片，並勒索他們交高額違約金，受害人看之前簽的合約發現合約的確有相關條款，如他們不完成合約拒絕拍攝影片及參與表演，需要繳交相當高額違約金。」

警方指案件涉及多名男子，目前只掌握四名受害人資料，年齡介乎20至31歲，他們聲稱沒有參與B房間的賣淫性交易。

想睇仔仔流出照